Warehousing

Adalah aplikasi pergudangan berbasis PHP menggunakan . terdiri dari 2 role yaitu admin dan pemesan

** Role Admin
- Akses kontrol pemesanan
- Akses kontrol barang
- Akses kontrol kategori
- Akses kontrol supply

** Role Peminjam
- Akses kontrol pemesanan
- Akses kontrol supply